有乜好拗，廣東話優越過普通話，係事實

不過邇家乜都要遷就大陸，冇計

講歷史講優越其實冇乜意思
雖然唔鍾意普通話，但依加基於文化輸出經濟等因素
同埋中共有意強推，假像又好乜都好，普通話依加係一種強勢語言

正如8,9十年代，廣東話靠住歌影視文化輸出，加上大量廣東移民外國
都曾經係一種強勢語言，可以話反過黎影響大陸

所以真係可以做既就係發展廣東娛樂文化產業，形成文化輸出
好似泡菜咁就算輸出垃圾文化，但受歡迎自然多左人學泡菜話

以前香港有好多廣東歌，又有戲拍，輸出好多文化去外地，差唔多成個8，90年代嘅人都係睇粵語劇/戲大

邇加班白痴成日諗住就大陸market, 咪死鳩哂囉

同d game一撚樣，要就手機個market去晒整垃圾手機game

電影界自己玩死自己，拍啲垃圾合拍片，就大陸嘅審批

香港人自己玩死自己